求del account及所有post

求del account及所有post🙏🏽🙏🏽🙏🏽

no